曼谷機場(BKK)酒店

如果我搭呢班機，拎埋行李應該過左十二點，我諗住係機場搵間酒店訓一晚，咁我應該訂27-28定28-29號？

27-28

28-29

兩個都喎同答案

27號一晚
註明凌晨check in

點會可能28號一晚，因為正常酒店check in時間都係中午後，難道你中午先入住

你又岩喎

頂你兒登仔到底平均有無18歲

28-29係28號下晝先有得check in喎

訓機場啦屌

BKK 酒店得一間似樣, 就係 Novotel
間野唔限幾點check-in, 總之俾夠24小時你, 你凌晨1點check in, 就可以留到第2日凌晨1點先check out, 不過間野要千幾銀一晚
你為乜要留BKK 既酒店

我黎緊坐emirates, 都係夜機到, 之後第2朝8點坐去第2度, 都book 左附近一間hostel 一晚, 百三蚊

蠢撚過豬

你係等轉機定想第二朝有火車先出市區?
如果係前者你睇返時間幾點機夠唔夠出曼谷市中心住
如果係後者就搭的士出市區啦, 留響機場把鬼咩

的士入市區先300-400左右
夜媽媽仲唔會塞車

我都係坐emirates 經Bangkok 去Siem reap 再返Bangkok
我諗住訓一晚機場Novotel 再轉機
點知再睇下其他酒店發現原來佢同Shangri-La Bangkok 差唔多價錢
於是打算坐Emirates 嘅limousine 去市區住算

點解你會搵到emirates 既limousine
我坐business 搵唔到呢個option

應該唔止咁低

Emirates business 唔係有limo 送個客去市區咩
我都係訂business

啱啱睇返
如果成程剩係香港-曼谷既話, 唔包 chauffeur-drive
Bangkok (BKK)
Suvarnabhumi International Airport
Distance covered: 60km
Itineraries which are exclusively between Bangkok and Hong Kong or Bangkok and Phnom Penh are not eligible for Chauffeur-drive.

唔係，住過一晚Amaranth Suvarnabhumi Airport BW
Premier Collection by Best Western，我成一點CHECK-IN，機場有專車接送，CHECK IN 時仲可以卜埋車返機場，全程免費
酒店舒服乾淨，五星

Oic never fly with emirates before

小朋友第一次媽咪俾你自己去旅行?

正解 但要bk之前最好問清楚話明要凌晨check in